投訴有人洗版

貼自己老婆女朋友SP身材（17）

貼自己老婆女朋友SP身材（18）

洗到咁都唔理？

幫推

去吹水台開post啦，搞大件事，容易俾連囝見到

洗到咁都唔理？

連登到處都有J圖AVpost 你想點杜絕啊

追完post點解絲打唔去ig追擊ptgf
ptgf風氣仲影響個個以為錢咁易賺

見你講到咁正義要杜絕歪風
ig仲多小朋友用過連登問題仲大
定你只係想睇人仆街最開心

一單還一單
冇撚理你哋啲爭議
不停推post上嚟阻撚住哂

你告人定咩唔理
你洗版做乜撚？

討論區洗版就要bam
哩啲基本野嚟
唔撚係話因爲你心中既‘正義’
所以做乜都得
否則紐西蘭嗰個白人為佢既正義周街殺人都合理？

咁撚基本都唔識唔理
仲撚話警察世家

有冇問題唔係你決定
有問題要處理都有好多方法，但不包括
你冇權洗版
有人洗版就要bam
係咁簡單

你覺得犯版規唔應該存在
就去站務台投訴，而唔係洗版
你冇權洗版
討論區洗版就應該bam account
係咁簡單

駁唔到講其他野拉開話題？

我唔撚理，總之我見到成人台嗰咩sp post推上嚟
一開又見撚到你條臭閪既垃圾圖
我就推哩個post投訴

仲有咪撚咁虛偽扮哂正義啦
你覺得哩啲post有問題唔應該存在心
點解自己之前一直有參與討論呀

根本所有咩鳩正義都係借口
真相係係你自己同人嘈完發爛渣

咁撚正義，差佬打犯犯法喎
有冇大義滅親去監警會投訴呀

你只係一條又小器又流氓心態又死好命有家底既港女
Dse咁撚廢都可以唔及格，我係你就唔擰出嚟講啦
撫心自問，冇關係你揾撚到5皮野政府工咩
政府花錢養你哩啲垃圾
我真係寧願啲錢買沙倒落海好過

依條友唔分清楚目標亂咁咬

我本身諗住見佢咁正義咪陪佢傾吓

點知佢自己好似失哂控咁見人就鬧

肥絲最多都係煩啫

依位會員抽氣扇係想拆你台wo連仔

我相信你應該都畀警察要求過交人出嚟(假設佢講嘅係真)

你都唔想run run吓突然畀警察封台㗎

連仔,做啲野la

佢直頭想連仔個位添啦

*坐埋

啲警察多得佢唔少

想做好個朵畀佢一鋪清袋

交你老母閪咩
戇撚鳩

佢會話:

嗯 佢係回應我

但佢個目標錯撚哂

我都唔去遊行嘅

同埋我唔係咩黃絲

唉

下面嗰兩句講你就信
你真係天真

唔使誅心論扯開話題啦
上面邊句講錯你既咪駁我囉
諗咁耐都一句駁唔到？
算啦爛泥扶唔上壁

樓上有個弱智差唔多24小時覆緊我,好感動
我個fd都冇覆得我咁密

抽氣扇會員

請你繼續覆我

終於可以享受到棋靈王巴打咁畀人重視得咁緊要嘅感覺

多謝你

點解你覺得五皮野人工係一定好多人羡慕呢？
好心柒到一句都駁唔到就潛水算啦
咁樣攞尾彩咪仲肉酸

做咩封鎖我呀

我仲想同你傾計wo

自己知自己錯

快啲收聲咪好lol

囇大家時間有乜謂

佢仲未封鎖
快啲令到你封鎖你啦

你個po會清淨好多

*佢仲未封鎖你

快啲令佢完全封鎖你啦

抽氣扇你終於覆我嗱

我想同你討論吓邊款食物好味啲

日式食物壽司會比較新鮮

漢堡包會少食

因為你唔當連登係自己人

學華仔唱句: 簡單一個道理~

抽氣扇係咁鬧一個叫「死狗公」嘅人

Who

抽氣扇會員

你po啲食物圖出嚟

又唔畀人討論

咁啫係點

討論區唔畀討論

貼自己老婆女朋友SP身材（16）

快睇咗一陣
有個巴打撩佢先，係有唔啱
但上綱上線到又告人又剩

你知唔知咩叫洗版
有人不繼重複貼圖或文字阻人討論咩

咁同樣連仔大義滅親bam你啫係咪

嗯

啫係你認為自己po嘅圖係猥褻照

同埋啲圖係你分享出嚟gor bor

*都可以

人地連仔嘅收益多過你份糧啦

「正義」依兩個字仼你點改

邊個你睇唔順眼嘅就叫警察拉人

一陣畀老闆鬧兩句又搵人拉老闆

成熟啲啦好嘛

依個世界唔係圍住你轉㗎

一陣「如果」李富豪公開指責你
你又搵人搞李富豪

我「提醒」咗你好多次

叫你對準邊個係目標

而你次次都剩係識搵啲旁人嚟開火

搞啲「喺你依件事裏面」無辜嘅人

係都唔改

咁你仲點進步呀？

咁你就唔好係度兇人啦

一陣畀你老豆知你周圍辣火頭搞臭警察個朵
唔慌唔鬧鬼死你呀

錯又唔認
認又唔改

喂喂

再抽我招收你錢㗎

我洗嚟做咩

你安安靜靜已經幫咗大家忙啦

自己諗吓點解咁多人插你啦盲狙

*抄

佢會用反共言論捉你
詳情睇成人台SP po(18)

自己知自己事啦, 乖

下次唔好喇

Go go go
整好你個董之英先啦
正經野唔做

真係好懷疑你份工點得返嚟

嘩
自己母校wor

定你連中學都冇讀過

我點解要考政府工啫(大把好路數啦)

又唔係好威

慢慢喺裏面發臭啦

依個係你自己想佢哋死咋喎
講到佢哋唔係人嗰個亦係你

快

咁你報警拉撚咗你親戚朋友打犯先啦
刑事罪，一定嚴重嗰個幾位巴打

當上車有掙扎啦
番差館仲有需要打第二鑊？
需要打到叫救命？
係咪不當使用武力呀

仲有，你自爆係公務員講埋哩啲野
包括以下

有冇犯公務員守則呢？
公務員帶頭破壞香港法冶？
點信你中立？
夠膽話‘冇兇過人’？

Btw，你自爆dse英文唔合格但都入到公務員？
如果真，有公務員位可以唔使英文咩？
有冇人瀆職？

講野

你自爆用港澳瓣搞大件事
點計？
扮乜撚正義好嘔心
私怨撚就認啦廢物

上網嗌交搞到告人想人冇份工，咁叫唔叫留一線？
你講下面既野，算唔算留一線？
好心做人唔好咁嘔心啦

問吓你老豆
有條臭閪：
1）參與網上貼女友照片討論，（好似）並自貼埋一份
2）同人嗌交
3）忽然好撚正義咁投訴，話哩啲討論唔應該存在，並告同佢嗌交既人

哩條臭閪既動機係：
1）私怨
2）正義

問吓啦我好想知呀

認咪好啦
唔好再講咩正義乜乜柒柒啦
好嘔心
係臭閪就認
唔好扮上菜

Sorry好撚平和
只係需要用較多粗口嚟貼切啲描述你咁解
用字不反映心情

我話你既每一樣野
就算轉哂冇粗口都一樣講得通
就算我叫你仙女
你講埋啲野雙重標準自打嘴巴
哩點係唔會改變

梗悶啦
屌十句半句都還唔到

做公務員，就唔好好似爛仔咁
唔夠人講，就話約人出嚟講數乜乜柒柒

上討論區唔夠人講
就潛水讀多兩本書
唔好搞埋啲無謂野

咁你咁撚多親戚當農咪是但問個囉

做咗6年升到四萬九嘛
所以咪話假如係真囉

抽氣扇好似過街老鼠

1正皮=屌佢老母
1負皮=屌佢老母
唔正負皮=屌佢老母

你估好撚得閒

You are 傻9

不如順便話埋上面全部cap圖都係假啦
唔係覺得講多咗淆呀

驚俾人起底？
又係既，講咁撚多野真係唔難

你估學你咁無聊
不過見你淆淆地好笑啫

哩個post我不再回（你唔再洗版既話）
福禍無門唯人自招
好自為之

巴打,點解我見你下面有兩個回覆但係我睇唔到嘅

因為係四個人共用戶口嘛（係咪又想話係吹水？）
分分鐘仲易

係唔係中文都唔及格
咪講咗無你咁無聊
即係唔會浪費時間係你度

不過咁
就算你唔講
我都肯定你一撚定係女人
想像唔到去貼女圖既巴打有咁無聊

抽氣扇

你就算攬幾多權喺身

你永遠都會識到真心朋友

你以為好值得信賴嘅人,

下一秒就會掉轉槍頭對付返你

攬住你份政府工發臭過世啦

你嘅人生已經完㗎啦

88

如果四個人之間出現內鬩...

你自己睇番上面
我依家笑到冇氣
真係唔再回

佢越反擊越顯得出佢俾人講中咗

大佬呀你自己講架
你（哋四個）追吓post先得唔得

我冇話驚過lol

媽咪呀,佢哋兩個大男人蝦我一個女人仔呀

拆乜野啫
我點解要浪費時間係你身上

其實我都係吹水
我係女人嚟

會會會
會你老母

不如你哋四個開個四人會議先

人地冇當你係手足

哇想打人呀你哋

啊
咁我冇種囉
你好威威豬

中間兩個#又睇唔到

抽氣扇會唔會玩抖音
食多啲海底撈

當日我都有係街頭，我目到既係警方大叫左2句，叫人離開
市民包括我只係靜靜地坐/企係到
無任何推撞，警方就投放催淚彈
步步進迫，推撞堅持唔走既市民
呢個係我親眼見到

sorry, 文太長，無追曬post
我間中有睇成人台
但係我都好想知
係成人台post成人圖有咩問題？
除左偷拍
你見有偷拍咪舉報囉，其他正常野，問題又係邊？
但係你影響他人正常睇post, 呢個係事實
我覺得，覺得不公/有問題應該係正常途徑投訴
除非"政府"太廢

唔得閒
1. 你唔可以用同一把尺睇‘自己人’ vs 對方，講咩都哂氣
Eg佔中一開始示威者何嘗唔係幫差人擔埋遮
Eg你話我/其他人口賤時有冇睇吓自己寫過乜

就算連登，差佬做得啱一樣多人撐
Eg上次差佬開槍救人

2. 問吓中共啲人
當年某些‘本土派’，宣傳組織有冇收order煽動仇恨

3.講過去冇大意思
係做得公道
差人唔好咁多犯事案件
自然多番人尊重

上吓討論區
唔止係我，係次次唔夠人講就話約出嚟
我當你有計今晚上門隊冧哂串你既巴絲
都冇人會尊重你

你咪咁講呀
人地政府人、撐共、藍絲嚟

佢話要送唒啲連登仔入去坐

雖然中共唔需要法律
想知我邊句侮辱
原文引述咋喎

巴打咪講得啱
我提咗佢好撚多次
但佢次次都汲收唔到教訓

途人=你哋四個

我都唔明你哋咁憎連登仔做乜
明明你哋都係連登仔

咁你哋可唔可以唔好亂咬無辜呀
四人組

得啦
俾你fake咗，仲話理性討論
我真係唔得閒

應what?

你畀人屌係因為你亂咁開火、傷及無辜
講極都唔明

一時想人體諒
一時又想做鳩人

你都幾識玩

咁得閒
你啲時間真係冇利用價值

有冇興趣唔好再做錄音機

知你熟高登喇
咁鍾意就唔好做連登仔la

吓
我老母同老豆一齊笑緊你條柒頭wo
同埋你又肯定我係男？

點解啫
你玩唔熟連登咩

個樣唔好成個抽氣扇咁就得
玩唔熟連登?

仲慢慢？
你慢慢消化吓啦吓

依個問題你父母同你提過
小心啲處理啦你
私人問題帶上連登
你當連登係WhatsApp

你心理變態就第一個捉你先啦

在現埸同舉旗支持好似係2件事？
香港發生一件大事，我覺得應該要有知情權，到底TVB講既係咪真實，報紙講既係事實？定Facebook講既先係真？
我知警方難做，辛苦，但係真係需要去到咁？
講返佔中事件，如果國泰民安，生活有希望，班人食飽無屎柯，專登走出黎咩？
你望下通脹幾咁快，入息中位數上升得幾咁慢，樓價升得幾咁快？
細細個讀書，已經話香港地小人多，每日150人，一年5萬4千幾人黎。。。
你話窮到死，要帶人材黎，要帶現金黎搞旺個埸，我覺得合理。。。
你話人小到pk,唔夠勞動人口，要入低層人口，我都明。。。
而家講緊人口足夠，本地人上流空間都唔夠，本地既民生都有問題，人口老化，醫療問題，土地問題，學業問題，係香港一直都面對住既重大問題，呢個政策令我地百上加斤，我真心諗唔明政府想點。。。

講到生計方面，政府工脫離社會工資水平(你見d post幾多人搶就知),又因為"大公司文化"政策唔陏，小做小做，你推我讓。
但係基層市民，搵果1萬-2萬，不能安居，物價通脹，領展，MTR等等政府大股東既公司又出盡全力侵食市民。
講到影響生計，政府都好似做得唔錯

你做政府工，搵緊5皮，係唔會明我地搵1萬到2萬既生活壓力。。。

自己唔識反省吓自己錯咩
你冇得救

幻想緊你聞緊我臭腳嘅樣

最後個四個字係你新ac名
嬲嬲豬呀

Ok
去火星慢慢討論下? 係度屌冇意義

剩係得你哋ac可以share ac

咦
你都覺呀
似唔似一個人呀

唉
你幾時先生性唔做柒事

連仔應該做既係del post而唔係交人
言論自由
跟本唔可能因為佢post偷拍而拉佢，佢可以係轉貼。。。轉貼j圖好似無犯法？而且個位置係成人台
夠料警察都未必做，你d"同事"會因為一大堆規距，而hea做/唔做

你自認唔係人類？
食環署電話幾號

見識過啦柒頭
仲要第一條友po過依張圖
乖啦
唔好做啲侮辱自己智商嘅嘢

條友痴咗線
Logic fail

關我鬼事呀
9唔搭8

似唔似講故台啲故呢
依part只不過係虛構故事嘅其中一個情節
遲啲諗住做講故界kol